GTA FiveM RP Server 香城RP 招人

伺服器背景：
其實呢個server公測咗一排 收集唔同玩家的意見和建議 改善伺服器的質素 而家完咗公測 所以改咗伺服器名 重新開post.

伺服器特色：

1) 玩家可以自創自己嘅職業 提交簡單嘅劇本 admin睇完覺得有RP的可能性同空間 就會係維護時幫大家加落去
例子：

2)為咗確保伺服器公平性 本伺服器不提供課金服務

3) 鼓勵玩家自己搞活動俾大家參與 admin得閒亦會以普通玩家的身份參與其中 唔會小圈子
例子：

4) 玩家亦可以係Discord頻道同admin申請唔同活動同宣傳 如果用呢個方法申請的話 亦可要求admin幫手籌備活動

5) 設有新聞頻道 畀冇入game嘅玩家大約知道入面發生乜事

6) 各種唔同嘅地點畀各位玩家發揮 例如：教堂，婚禮場地，記協等等

7)多元化嘅模組 例子：需要互動嘅打劫系統，可以in game通話嘅電話，玩家可自己購買便利店出售物品，餐廳，夜店等

8) 有admin log 記錄admin工作 而且admin係現實都唔係個個都互相認識 可以避免出現小圈子同濫權問題 而且我地會盡量安排最少1個admin上線 解決玩家的問題

9) 特別加入本港特色車輛 增加玩家代入感

10) 加入大量現實模組車供玩家選擇 而且每架都以現實性能作參考 經過平衡 唔會出現所謂嘅外掛車

活動預告：30/8/2019 10pm 第一屆紐伯林大賽車 歡迎大家加入參與
場地預覽圖：

加入方法：
1) 加入香城RP Discord (Link: )
2) 根據Welcomer所發出的表格 填寫簡單資料申請白名單 (表格需遞交到discord內的入境申請區)
3) 等待admin或資深玩家聯絡 (會循例問下有冇經驗 簡單講下我地伺服器的規則等等) 其間其他admin會幫手加白名單
4) 進入伺服器設計角色後，需要調節GTA 5語音聊天同設定電話
5) 完成 可以享受遊戲 冇經驗的玩家有機會獲得其他資深玩家的新手嚮導 非強制性 可以拒絕

我鍾意打機但不過有時間就出街發夢仲好

push

Both la
Need balance

發完夢翻去打
利申 發完夢

Push

唔係叫你7x24都苦住口, 發住夢
但而家真係唔係一個打機嘅timing, 仲要係咁困身嘅online game

真心，前果排係咁發夢，發到個人都抑鬱咁滯
夜晚打下機未嘗唔係一個紓壓放法

Pc?

點down mod玩

yes

預載咗係server 你入ser會自動下載